幾隊防暴唔入村拉人 新城市就係咁恐嚇市民

香港警察